張超雄，我地唔係想割，但而家風頭火勢可唔可以撤回先呀

張超雄，我地唔係想割，但而家風頭火勢可唔可以撤回先呀

你依家咁樣搞法，根本上就係幫林鄭月娥解圍阿
你依家咁樣做 ，我哋已經分化咗做兩邊人， 究竟我哋應該係叫佢撤回定係叫佢修改方案呀。
屌你老母呢一刻係咪想搞撚散成個運動。 成個運動嗰方向 變撚咗有分支，就好撚大問題。

依家我哋淨係要答應五大訴求， 張超雄唔該唔好修改我哋五大訴求好唔好？

搞成咁，可唔可以撤回你提嘅草案

鳩sir又偷玩電話

好撚老實， 張超雄唔撤回會搞到示威者分化
今次張超雄真係做錯咗。
大家咁大反應係一個警號嚟。

我哋堅持要五大訴求。
堅持五大訴求先係同路人， 你哋究竟明唔明白？

【逆權運動】否認重啟「送中」賣港 張超雄強調僅單次單方向台移交 如需要可撤回

你地係得你炸

得你想咋鳩sir

泛民行埋一邊啦

鳩sir今日講野咁正常

我想去撤回方案大家咪做番同路人囉， 如果唔係佢呢個方案違反咗我哋唔大訴求呢個原則

當值就咪玩電話啦 PC鳩硬

其實只要張超雄暫時不提私人草案，721之後再傾再討論
焦點就可以回歸 721
我本來都唔上連登唔 Post 票投公民黨 係2019 先至走出黎幾次 要 保住我愛既香港
既然咁多人有擔心
淨係屌人係三毛有用咩? 可以說服人咩
我好老實，我對私人草案有懷疑，未諗清楚
事關重大，你屌我係0.3 我都係咁話，請張議員先收回草案
老實，我反而覺得我被人分化緊出去，提出疑問，就係 0.3

佢背後仲有大把警犬

尋晚佢含到我雪雪聲，又比我中出左幾鑊
可能餵飽左佢就唔會講鳩野

人地IP來白衫玩電話有幾奇？

推

逃犯條例都估唔到有魔鬼細節， 依家佢呢條草案我都好驚有魔鬼細節喺入面。

所以促請張超雄撤回

大愛思想，自己滅火，幫埋港共

鳩sir午安 想問下警隊721有咩部署

咁你又唔辭職，打完我地話同路人

你有冇叫伙記輕手啲

佢唔會講 單憑依點就唔係同路人

我都話我唔係警察， 你哋查清楚未， 佢哋老屈我嗰張相係響舊同學群組收到

唉， 幫政府提出解決方法真係好撚戇鳩

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

只係識維穩立法會既又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」的既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

當年抗爭者被判刑，泛民竟然話合情合理。社會上e家支持緊香港市民既人，包括議員、組織、商人，好多都係見風擺動既草，如果政府維穩成功，抗爭勢力一弱，民間對港共政權既反抗意志減少... 大家知道有咩後果嗎？ 大搜捕、加強對言論自由同新聞自由既打壓、中共進一步打壓香港人聲音、真自治同真普選再無機會實現...

所以，任何形式既維穩，任何訴諸/承認/依靠現有港共政權既做法，都必須三思...... 我地輸緊呀，再輸就真係無命架啦（狗真係會咬死人，義士真係會被虐），必須一鼓作氣，背水之戰

香港人一妥協，就會萬劫不復

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!